關於之前8.17 紅土遊行

關於之前發起8.17 紅土遊行... 依家姐係點

照去定取消? 發起人係咪消失左

推

721 811

我認為所有社區活動要暫時停止，全入機場，避免勇武又被鬼跟
要上街全部集中818民陣百萬行

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

個人建議押後，817入機場算

草力818民陣遊行

我地手上核彈已夠多，就算引到狗狗放彈，都唔會有好大反應

冇人理紅土

係咪行都唔知

同意

紅土無地鐵
諗清諗楚

休息日 集氣

紅磡有三個地鐵站可以散啦
紅磡 黃埔 何文田都好集中
土瓜灣係冇 所以先建議將遊行路線調轉

冇消失到
今朝先到popo開完會
但popo講到明今次「唔批機會比較大」

先同*

何文田你睇下個地理位置先
紅磡同黃埔就ok嘅
你玩土就真係焦土

問題係終點在宋皇臺花園，嗰度無地鐵站，好難散。反而如果終點在黃埔/紅磡碼頭。可以經地鐵散水